我記得Woody Allen 講過......

愛情好似條鯊魚咁，要不斷向前游，唔係會死㗎。

.......

阿倫幾時有咁講過呢！阿倫淨係話「這陷阱！這陷阱！偏我遇上」之嘛！Bullshit !

秋天啦～

船頭尺啊

死魚

哇........

Kk

I'd never join a club that would allow a person like me to become a member.

你都戇居既!